有冇人試過一支莊食兩條女

同莊員分手再食另一個莊員 而家見面有啲尷尬點算好？ 隔住件衫都見到入邊係點😰😰😰

襟兄弟

女莊員食兩條仔就有